有冇人已經幻想到蓋清偷笑個猥瑣樣？

一個40碎著爛牛既老mk
今日成日係公司陰陰嘴偷笑
又唔敢大聲笑 嘴角上揚咁款

幾似佢定真係佢來

唔止40啦

我真人似

02年做緊中學教師，四張幾啦